覺唔覺女人都好鐘意為難女人？

著背心就話你低胸露肉
件衫短啲烏低身見到腰又話你露腰比人睇
著裇衫就話你緊身顯波大
著短褲就話你露腿搏咩
著短裙就話仔露腳嬲屌
著長裙就話你唔凍咩啲風吹入去

自己著咩衫做咩嘢又無影響到其他人
喺咪唔喺用黑布包剩對眼
或著同你地唔一樣就叫唔正常

同性相拒呀

好撚煩
靚仔就做咩都啱
樣衰就幾叻都好，都會比人笑鳩佢on99

係咁架啦吹呀